厲害了西安艦超額完成仲可咀炮

能夠走咁遠都算超額完成任務,仲可令英艦變瞎咁厲害!
唔識軍事科技,有冇軍迷指教佢哋點灌水?